## Вопрос:
Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

**Ответ**: Циклы в программировании нужны для того чтобы выполнить код какое-то количество раз, так же циклы сокращают объем кода вместо того чтобы перебирать значения в каждой строке отдельно существуют функции для удобной записи